[891]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(232)本甜仁美愛大家!!

團愛唔該去到:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

鎮POST之片 (重點係0:48）

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章(詳：)完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
一生遺憾粉 油B
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
小飯粒 珠珠夏惠姨
指原莉乃旦乃樣 珠珠
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.
因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛

Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到
燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
up主做得好，永遠支持你。
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，
偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。
還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！
這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。
b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

助攻

Lm

啱啱好1000

俾第三輪評級너무 너무 너무時期由練習至上台嘅過程佢睇

留名

1X正皮

冇女友同艾鬆
畢鳥

覺唔覺蛙出道後好似吸多咗飯?

上個post summary
9up
完

無心插柳

中字 留名

181111 #이채연

q. the member that requires a lot of care from chaeyon mom
a. ⭕ nako

chaeyeon said if nako only has her skirt, she will borrow chaeyeon’s clothes often and izone members always borrow/lend each other’s clothes without caring if it’s yours or mine

©kimpeeppeep

呀囡 媽媽會照顧妳

lm

華麗轉身之麻煩Pledis快d俾多d野長頸鹿s撈等我唔洗個個post都出d考古gif圖留名

唉，女友

連登啲post中間成日會唔見咗啲留言
同埋後面啲吹水多到淹沒咗幾張圖

大家潛哂水

留命

[891]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(231)彩燕正名為彩讌

1. fansign

食物鏈

權F清鈍化

RIP

娘娘:????

fancam

～娜B
4k la vie en rose

又係你啊

做咩姐你

又撚
[img]

～權F

[img]
[/img]

～真真

～肥妹

～🐸🐸

～彩元

～兵王

～娘娘

～好多個人撈埋一齊

～蛙元

～nako

～元嬰

repo

～🐸姐姐

～係咪真係娜B教

～永不放棄girl crush

～團欺權F

～老母最嘈

～老母同兵王都中意fans叫名

～咁恐懼教室原來係得個樣？

～細路女就係細路女

2.

3.

4.

4.召喚九陰白骨爪

5.有人設計咗應援棒

6.惠理佢哋in韓國當兵

7.IG UPDATE 娜B片

8.大多兩年就唔洗FBI WARNING

9.181109 元嬰HD

10.野榜提名

11.你唔好下年先出

吹得耐 都要回下氣

I’m here

最主要大家應該係唔想喺第一頁吹水

我等左呢個中字好耐
本身無字幕聽到鍾意邊個disney公主個時
剩係聽得明deedee答木蘭同本身知所以估到佳恩會講咿唷
但係完全唔知邊個叫"shirley班"
原來係毛毛

有冇人會去溫拿con？
我等緊原價/平飛

我係等緊第一頁過

有冇人發左達

絲打 呢個真係幫妳唔到

驚斷開po嘅野定驚自己嘅留言會飛晒？

尾尾跳1000%

新人留名
矢吹奈子世界第一

櫻彩fan art

十X宗罪又一堆圖 留名又一堆圖
好彩冇整埋成員介紹

去團post有得睇

成員簡介簡邊張相做pro pic都有困難
張張都咁靚

HAVE YOU EVER SEEN ANYTHING~
HAVE YOU EVER SEEN THIS COLOR～

唔怪得一直覺得team8 首出道歌咁熟口面啦

原來係魔奇ED 係乃木阪 又係肥秋填既

咩話 2014年抄2015年既歌，媽，我好亂呀

sentimental train 同一首46都好似

溫緊書lm

又柒左，睇錯料

我指我係睇魔奇先 係pd48先開始聽akb 一直覺得好熟口面

check左係2012年，Sor

邊首

再見的意義

時間旅行者

制服人偶

聽左 係幾似

第3頁留名

收個工又新post

到副歌個陣我會撈亂2首歌

望遠鏡直頭聽聽下哼左47街啲詞出嚟

Irene

由滿不在乎到驚訝既過程

隻眼發光

係咪南巴

南巴上鏡

係喎南巴係咪話送呢D?

YES

咁都起到

快啲搵多幾張飯拍

#宮脇咲良 #미야와키사쿠라 #IZONE 181110 Fan Sign Meeting. I gave her Irene‘s fan and cushion, with a pink warmer. She loved SNSD&RV very much.

係咪都係南巴

唔怪得十字緊扣啦, 睇到個IRENE袋都"疊"哂糖

第三頁黎明之恥笑吓

我去果場係馬尾櫻

佢啲飯係咪on9?

呢D真係以為幫緊自己IDOL 宣傳但唔知其實係招緊Anti

New hand Lau ming

呢D FANS真係撩交打

想扯爛柔理個白bra

可以架？好少出公海所以唔知

mute左好睇d

可以 點會唔得 公海都講緊

呢D冇咩特別目的純清談(9UP
講下近況9UP下
反而睇得好舒服

好耐無見

想知181111 fan sign la vie en rose lee到有冇link

好撚多摸手摸腳睇

怕咩
我去幫手

You竟然返嚟？定我太耐冇上po

但係無摸柔理

係我潛水姐，邊有你哋追得咁貼，都搭唔到嘴

想睇柔柔個脹卜卜下身

有無lin？

唔係早幾個月先推到BP神級咁架咩?
做咩突然風向轉得咁快既?

咁岩睇緊，不過佢ZOOM黎ZOOM去

笑四

Yg衰落中
即刻出個節目想出男團

Mixnine 咁既樣仲有人玩？

屌韓文title點search...

權f都係白bra但唔夠柔理咁淫

佢地幾條vlive我覺得最好睇係出去散步個次
由得佢兩個就咁吹下水好似仲好
兩個d chemi好好, 同埋佳恩識lead住deedee
最緊要係戶外自然光影得佢兩個好好睇
成條片睇到個人好warm

佢自家男團

[member指原巴在嗎，想講下你隊野 [/member]

有D估唔到佢地D關係好得咁快
開頭以為起碼都幾個月先FD D

望個下 我覺得啲仔都麻麻

佢應該淨推小房子

係咪諗住掃下貨
好似nct咁 清咁啲練習生

有vvvvvv

油b做封面 不了

想學占士邦咁同柔理表白

小心vlive

油奈仁

成條片大部份時間都係油黎
係咁fast forward都仲係佢個樣
仲要孖辮

V播返呢條?

柔b and her 洗腳婢s？
飛住黎望差唔多都係柔b黎

To Misa

真.官推

我都飛住望 7成係油

好後悔睇完
佢個孖辮真係不得了

油B個LOOK

哇左聲喎

咁我唔使睇

唔洗睇啦
倉底貨加女主油

日見夜見
有D又夠膠，有D又鍾意skinship
外向既成員比例多，好難唔熟既
見到HI醬彩元都開始同佢地打成一片都覺得安慰

屌你老母垃撚柒圾！

牛油

仲有真油

仆街 真係油膩in your area 防不勝防

好撚正

唔係膠油咩

who？

呢次同散步都好睇
好放鬆好自然
又可以同觀眾交流又唔洗太目的性

仆街啦你哋

咩事?

正式宣告 今個vlive 大家都唔洗入去睇了
出鏡率佔80%
成段cam冇彩讌 權F

=Love開新團呀

3秒睇完

爸爸媽媽去左幽會又話你知咩

有CP
係裴巴最愛嘅真真同娜B

元英都好似冇

未睇
但係唔會想睇

要睇既話睇頭30秒就可以熄架啦

已經提左大家

明明01 line好正 係都要加pat油落去

有娜真？

三人cp = 真牛油cp?

出到公海都見到油

睇左開頭一兩秒就熄左

？

Misa

睇左咪知

有彩讌既背影
牛油玩緊時應該後面係彩讌

乜撚嘢真牛奶油CP
躝啦

娜還娜
真還真
兩個中間都搭個油
岩岩數過4分幾個片
有4分鐘有油既

一覆完post見到油彈出黎嚇親

咩post

引佢睇嘛
咁快開估

唉屌咁唔睇了

導清開嘅kpop post

咁算啦

蠢左

依家啲人真係好黑心

佢又發作

唔怪得我搵唔到post要search先有

一直等緊Minjoo幾時join 最後都冇

想去爆大

一句激嬲痴線佬
裴巴：真牛柔cp
指原巴：奈子會痾屎

決定離開lee邊了

大家有緣再見

你係咪要過檔公海

番黎正契弟

有冇巴絲玩le張卡，好似可以幫佢地刷銷量

加入公海

我屌

奈子係唔會屙屎㗎

恭喜哂

misa is back

咁多油小心膽固醇過高

一set油

真係即刻開始痴線

間中會出現

連中三油

會痾mint choco 屎

油油油
曲項向天歌

飛住黎睇都係咁見到油

試過TWICE中腎SET
而家中油SET

呢隻黃金之手個個飯都想要

好似之前都未試過

抵撚死

唔得了，愛上油了。
成條片都係佢

有啲嘢整定...
緣份嘅嘢

叫得wiz*once係咁架啦

唔使喊，你係團飯嚟架，包容下油b喇

WELCOME TO OUR FAMILY

改名改成咁真係唔怪得邊個

頭35秒 安全
跟住全油

人如其名

而家先發覺惠元都好正好岩FEEL會唔會太遲...佢把聲好正...尤其唱RAP果幾吓,好入腦...有無巴絲都咁覺得?

清平時溫書都會口噏噏？

日日loop see you again
btw姜惠元係我老婆

因Rap 入坑清純
你應該係第一個

地獄RAP 都岩

你當我死架

蕙元

你係因Rap 入咩
咪扮野

屌你追post啦
個陣我已經預見bby2贏

好正啊

好撚串喎

因為rape而入清純坑

大家誤會咗我點解娶清純
美貌係其次
最重要係佢善良既心
令我好想去保護佢

指原夏蕙

巴打你走先 呢度有我頂住

係指原夏蕙元

我有一堆但係已經分唔到邊啲碟先係gmarket邊啲係爆碟團

清純canada最正

躝啦屌你老母

識貨喎ching

清純在我身上rolling rolling

氣

要開戰了

奶粉

同場加映

roll你老母啊

係時候重溫下經典對決

好有動感

ione關係圖

非常好j line遠離愛國人士

呢個先有動感lo唔該

要求好高喎

我都擔心HI醬, 最慢熱佢, 日本人入面

又有v

屌你老母識唔撚識英文啊

曲

咁都唔收貨

2019乜
年歷？

出sg?

突然完咗。。。

奈子D屎香嫁屌你

睇唔明韓文唔知bo
佢個標題有2019
我估可能係咩2019年歷就嚟預售開始？

尾哥跳1000％

你咁講咩意思, 對唔對得住多腎!

唔係喎
我見啲人係話咩考試加油message

高考呀
n年前拍定

我是咁的,
晚上好奈子糖(⌒▽⌒)

佢rap 把聲印象深刻, 但唔係我鍾意個TYPE

唔好搞我奈子

大學入學試？

都話係mint choco 屎

食屎啦膠真我喺東蛋表演嗰陣你小學都未畢業啦

屌你奈子係我個女黎
講左咁耐你自貼左未？
無木村拓哉樣唔該同我躝

如果係sg我會感興趣啲

即係搵個阿伯既樣叫你岳父

真讌

咩黎?

清純可以試吓mumble rap

人地韓國10代準備考試
拍片打氣？

應該就係咁

講咗幾多次奈子唔痾屎

佢地韓國下年年頭就黎公開考試, 好似DSE咁

唔知係年頭

佢地仲大壓力過DSE, 好似1日內考哂咁多科

白到

好似11月就係高考喎

我真係屌你老母 打乞嚏唔識捂口？有無衛生常識？係正我兩個女隔離打 無撚病呀嘛？

另類skinship

油膩病毒

virusship

係wor...11月15號

我發現柔B 好正統韓妹格,
咳, 打乞嚏唔遮口, 咬開飲管套
可能去屙尿都唔關廁所門

韓國最核突既習慣
去完廁所唔洗手

屌依個係咩玩法

個陣我睇住D韓仔個個屙完尿唔洗手,
我仲唔小心望到佢地條JJ

This

咁細都望到 巴打眼力真係好

睇黎大家既目標要轉啦
而家打贏twice係唔夠
jennie先係女團第一阿

一 dd , 去過澡堂, 有D幾大碌, 當然唔係鬼佬SIZE,
但正常

無計 我地唯有派柔B 撼低Jennie

你咁留意嘅
GAY

頂我試過係男厠俾gay佬當target望住我打丁

唔關事, 個個都冇著衫, 我又視力正常

咁癲...你係公廁打丁

一生巴一定係靚仔

你仲癲 係男廁打丁

商場，係個gay佬望住我打丁

第一次見蛙蛙咁cute

唔明一生巴, 公廁咁臭打丁

同佢格劍

啱啱先追完個童年回憶post
一返黎又變左gay post

做咩變左成人交友台

油膩打乞嚏引出gay佬分享公廁打丁經驗

小弟真係唔識欣賞
不過all kill

唔識欣賞+1

搵人加落第一頁

+2

yg 音源不嬲勁
我覺得有Taylor Swift feel

+3
全團bp最無感個位

第十x宗罪

個嘴生到進擊的巨人咁

係我就即刻彈開幾十米再大大聲屌佢無家教

奈子即刻擰轉頭 唉屌好撚慘呀

cl 真係完全唔比面Yg

標題：遲早冚鬆鏟

好撚核突,btw佢識唔識嗰啲大陸蹲定唔知咩蹲

我係佢都屌啦
自己比人hold足幾年入雪櫃
親生女就秒速solo

去到呢個位點解仲要俾面菊花YG

只要係"親生"
不管實力(女)不管贏定輸(男)都可以火速上位
真正為所欲為

100%相同

我屌 ,唔怪得仁美病左啦

點解Jennie可以有咁大特權，
乜野都係用最好最靚，又有最多機會，
我係隊友都不爽佢

無3000*4000唔好post出來

唔準再話我個女係毒撚

唔撚追po了

我想講有d圖真係preview 仲順眼過之後出果d圖
有d拉色拉得好撚柒

Ok
彩讌返去撚狗公仔

屌你，仲講
唔準
唔俾
唔可以再講啊

換權F

彩元

嚇死我，有兩秒以為點解你老餅到咁

矛所謂啦
呢度70後都好似有

....

有48飯,一定好多怪叔叔啦

成堆韓國飯去惠理fb留呢句
多左好多韓國人去握手？

難得清靜

又多個入坑點

趕功課趕present

清鈍

你想嘈返啲？

nako同禾世正 張合照17萬個like

佢鏡頭後真係唔簡單

竟然使出揸波龍爪手
呢個女人唔簡單

有情呢?

好似有巴打話大專時期仲係做緊至net 小人類

櫻: 清純呀

唔係多賢同nako?

一睇就知平時揸開權F

sp關係？

仆街又幾似

姬王都係似柴犬

狗公

有曺既柔理嗎?

高清圖

美尾，好pure好true

調教奶粉

molamola

奶粉傲嬌好正

入cafe唔小心睇到油b張相

到櫻

個眼神 要call fbi

死啦死啦 就嚟變DD 除左果隻之外

屌...點解mama 賣哂嫁D飛,
唔係得w1同bts咩
點解會賣哂

黃牛 先搶後搵買家麻

仲諗住等平飛

淨係呢兩團都死

Mama仲炒得起?

岩嘅
話哂w1就散

大把南亞Fans入場啦

忽然諗起呢幕

入去見無C1 /樓上坐位
即刻唔買

Molamola

呢幕好正

w1 就散
炒得起唔出奇

成日學我d衰野

彩櫻掉公仔正到

放開個女仔！

清純真係好鐘意skinship
個程度係去到好GAY
想睇各位mb既應對方法

反抗不了就要享受

佢個樣咁正,應該好多人都受

美波見到會唔會嬲

唔知之後會唔會有平飛出現
好難估

其實上2季有冇人因爲concept 踢人走而被黑

唔通推開佢咩
反抗唔到唯有接受

要嬲晨早嬲

有 Never 果時嘈得好勁
但成雲最後入左

彩讌手執成雲劇本

真係一模一樣

想睇微表情

咁情況又唔多一樣
成雲係去到決賽前個排名先爆升
彩讌好早就有人關注

最後由三跌到踩線出道
final C位
concept俾人踢
我frd話真係好似劇本咁

其實好多位好多人好似
佳恩 = JR
彩讌 = 成雲
清純 = 奶共
櫻 = Wink男 (勁多鏡頭想惡剪佢地 但剪唔到)
初媛 = 白虎 (造王者 白虎第一次做奶共 第二次做Daniel
初媛第一次做清純 第二次做權F)
Miyu = Samuel （人氣高 但 現場投票低 TTU=Get Ugly Miyu Carry但包尾)

我個人就唔信 巧合多到咁

我成日諗如果真係劇本
會唔會彩讌組內投票俾人踢都係mnet做左手腳
d女投票一定唔會主動講自己投走邊個架喇

我覺得produce系列應該真係有劇本
唔係點解可以咁多巧合

不過劇唔劇本都無所謂了
其實好彩係彩讌攞成雲劇本 服到氣
其他人我諗我真係會Anti佢

柔b劇本
下季邊個拎到就發達

當然會有人做手腳

油B神劇本

仲唔係我考mid term/exam嗰陣嘅樣

空降

報名stone trainee先

岩岩睇返 原來mmo under cj

帶埋個章先啦

下季無日本人喇

整埋個樣先啦

可能孭國旗跳主題曲

著件原爆tee 跳

真正Con都唔爆，老母頒獎禮會？？

竟然

柔B愛我

不客氣

如果報名下季 101 S4 有咩方法???

首先你要係韓國人

送油B SET比你好冇?

我愛膠真

我愛奈子

咁bts+wanna one係有吸引力嘅
不過炒價都係呢一兩星期
過一排班妹妹仔心急就跌價㗎啦

你都係逼我出呢張圖啫

其實識韓文就得啦 幾得S1 好似有個香港人

W1吸引d

求其入間公司
識韓文
叫公司幫你報名咪得囉

大佬嗰個係吳思佳
香港送as one去韓國出道
佢又可以留低去pd咁解

幾鍾意睇呢啲玩樂既表演，睇住班十幾廿歲既偶像好似普通少女咁打打鬧鬧，寓工作於娛樂，真係好有親切感。未必去到團魂咁犀利，但係玩得埋都係吸飯既因素。

一早定晒d人

見到互動真係好易落坑

出埋自己個屎忽比Mnet高層
咁就又可以玩Pd又可以出道

等睇下年點分豬肉
黎黎去去都係得大公司分

隔黎PO好似原來放緊了, 有平飛即汁

唔FRD底好難做得出既

睇邊間公司俾佢撚

嗰十幾個人你睇第一二集都會估到係邊個
但成日湊唔夠101/96個人比賽
第二季好似到開拍前幾個星期先r到周鶴年去做第101個參賽者，個節目先開得成
點知mv出嚟之後又有人要下車

Cube 同 P社 輪住俾佢撚 (S1 Cube S2 Pledis 48 齊齊撚)
兩間公司仲要好樂意俾Mnet 撚

cls公司 撚極都仲繼續玩

Cube唔知
但P社又唔洗重課
又名利雙收真係老撚都推人繼續去

暗黑兵法 cube

Cube 都係大贏家
Energetic 同 La ve Rose 作曲家都係Cube 既人
版權費賺到笑
再加埋Mnet 又免費幫Cube 練兵 (唔止 PD系列 仲有UR Breakers 同SMTM 遲d唔知仲有邊個)
Cube 一定Keep 住派人黎

睇落爛盒又好似幾聰明

P社點會有損失，
推班失業人士出黎玩，
又可以再捧紅搵錢

CUBE 加加埋埋都儲左幾多高質練習生
但係見佢依家搞成咁 好想佢放返啲人出嚟

一到11月中
讀u嘅巴打消失哂

還好啦 月頭先考

本身已經好貴，唔通真係有半價飛？

半價飛咁咪好傷

今晚好寧靜

幾好

不如一槍打死我啦

認同 未上pd我隊嘢最後嗰張專首周得600張左右…

Q. Which member do you want to take to eat a delicious restaurant together? (Hyewon)

✔️Yena
✔️Nako
OP said that Hyewon wanted to pick Sakura, but unfortunately she did not eat well.

係咪決定放開櫻啦

扮可愛嘅人真係好噁心

兵王的心聲
好寫實

麻煩後面個manager攞疊專一野拍落佢個頭度
Thx

最主要係嗰幾位癡線大佬未上水

另外就係無圖海keep住推

推住先

又點人數

俾pd捧紅嘅p社練習生反而變晒做失業人士

冇PD既話，nuest同佳恩已經收左山

咁過多個幾月nuest完全體
我諗會好啲嘅

結局係彩櫻齊齊做清純隻兵

白虎巴

清純與她的後宮

講緊pristin
真正練習生上去玩
出咗道新人獎拎埋然後失業

即刻聽返次唷波些唷先

一手好牌都可以搞到咁

求歌名

歌詞夾到

油已經開始出現正皮

以前細個成日聽呢首歌

你個仆街咁都諗到

nuest出道個陣仲係playboyz
個陣見到ren真係覺得靚過女人
差D轉基

陳百強仲有好多好歌

塔巴自己正皮

對呢套劇嘅印象只有
1. 首歌
2. 推落火車
3. 周海味:「大表哥、大表哥」

原本張相都係正皮
油推開始正式進場

夜間油推出沒注意

可能係正皮比個朋友（姐係自己）個回覆呢

好多好歌推介

我JR寶

想要nako 表情包set

想要NAKO 表情包set X2

菜仔有時好靚，有時又好殘咁

我都覺 短髮個時冇咩好感有一半係覺得做咩咁鬼殘

智代梨真係靚左好多

呢到究竟有幾多sone
我覺得睇抽個日已經可以相認好多痴線佬

識貨
HKT出身嘅好多都幾正

個日唔可以係亞博mon post

HKT其實好多靚女，之前睇過張圖係話博多多美女，然而她們要去搞笑比賽（大概內容，詳細唔記得）
然後張圖有菜仔同奈子出道功臣Sae

正撚到

又站走既

深夜打j時間

明明冇人挽留佢都要喺公海游返嚟

仆街misa今日唔使上八半就喺度發作？

珠珠身材其實好好, 又白又PINK

聽日8半呀，上嚟玩陣

因為蟲豬又係新聞亂講嘢，d日本仔又圍緊佢

實會嚟開單獨con 打死都唔去mama

又白又pink係講個獎杯？

一段時間係高過bts但依家又落返去

收到風bts單嘢係肥秋搞出嚟

阿豬亂講咩呀?

上面D禾珠明明好醜,但張張都笑到我痴撚左線
最後正皮左

佢話佢唔L記得總選當日發生過乜事喎

佢話佢已經唔記得哂總選擇果日發生過嘅事

依家開始要以冠軍嘅身分為ske同48嘅發展好好努力喎

好搞笑，但真係好可愛

大大話話由pd48開播儲到依家

全部都係精華嚟

yes報復bts唔俾佢作詞單嘢

已經唔記得哂總選果日嘅事

好波, 肥秋心諗, 你唔做初一我唔做十五
睇少我地日本

嘩仆街得佢
一句唔記得晒就想當冇事發生?

真係以為自己病到失憶但又記得自己係冠軍

睇怕到時真係好多人相認

真係痴撚咗線

淨係記得自己係冠軍

加埋aks俾$ 做勢洗白

好在日本仔都仲係清醒

chiyori減一減之後, 即係想做佢男朋友

應該係受唔住本身係日本幫佢洗腳嘅member過咗韓國大紅大紫姐

特別櫻花d直拍直頭炸死咗佢

我們相認吧
方便日後為少時同IZONE應援

我係跳飛機，信不信由你

咁處理仲衰過唔理

淨係呢兩團已經唔會有飛剩

我LE D小毒撚, 到時睇下執唔執到一張飛自己去睇

aks d功力係咁上下

從來冇諗過道歉

就算係為打擾市民而say sorry都好

好想同佢鬥粗豪鬥麻甩

唔知炒貴幾多呢

信架 呢d呃黎做咩

想睇佢長髮

佢仲玩埋mixnine
兩次都係最後一輪之前就淘汰咗

香港唔係主攻市場 比佢入20強就算

愈睇愈覺真真係班入面果d搞事分子嚟，但都係靈魂人物，又靚女

唉

真係唔公平

成日聽人講mama當日可以喺場外嘅攤位度玩game好易抽到飛，我身邊仲有人成功過

但我上年fail咗

師兄加油

玩game抽飛？

Twitter無咩新圖可以出

新飯LM
第三張右手邊個姐姐好可愛
請問有冇更多有關佢既圖片

聽人講會場啲攤位有唔少飛
可以玩game換、抽獎或者cam住啲staff/老細放甚至派飛

我身邊有人成功而我就fail的
大家可以去試吓呢個都市傳說

我就北鳥

無啦 唔係有nako 都唔會post

點解 初初出pd48 韓仔唔反
都算係有秋元康份

噉公道講句佢都算唔差嘅

Mama邊可能爆場，年年都炒燶哂d飛架啦

我都估唔到佢韓文rap可以咁勁
但平時講野啲音又變番外地口音

可能有反，但mnet用錢幫佢禁低d消息or pd48個陣唔清楚肥秋乜水

點解世界有靚嘅女生，性格又乖乖，成日扮動物，好可愛，肯定對動物好有愛心，minjoo加油 ，一定要好好進步

181111 Fansign
Q: the member that left a big impression when you first met
A: Chaewon

during very3 they practiced at woolim‘s practice room which was when #Minju met #Chaewon properly. Chaewon has a small face and looks really pretty she gets why people like her
#MAMAVOTE #IZONE

兩個都咁靚 打和啦 🐸

181104 Mokdong Fansign

(same Qs for both)

Q. The nickname you like the most for Chaewon and Minju?

A. Kim Twins✔✔

the reason from both is also the same lol they said though they’re nojaems right now they‘ll reborn once again as the yujaems together😂😂

(cr. Qoo_sakura_)

兩個靜靜地坐係度 已經好夠

母女高清圖

權F nice body

我係白人

各位早晨，有無痴線佬起左身？

返工啊屌你老母

今日先星期二

屌，我夠要返工喇

住偏遠地區要坐好耐車先返到公司
好悶啊家下

8半 Tutorial

一起身返工就聽到stan Lee 走左

Tutorial 就走堂喇

再黎 彩元仁美

就係tutor 先冇得走

冇得睇佢亂入lo

仲有三分鐘就開工，興唔興奮

唔興奮
其實我仲搭緊車

Tutorial 計出席率咁癲咩

調拖人少
個tutor小氣咪賴野?

想問lee到d手足

痴線佬list有冇我份

要簽名

冇

nice

發覺自己好耐冇po奈子

奈蛙

大家早晨....手機上PO既巴打小心

成日覺得lee d衫好衰格

若隱若現咁，遮住哂個canada

好肥美

扯爛咗個bra未

來了

氣

見d圖都自動load到佢把搞事聲

清純高清圖應該易d搵
佢少站

一起身又有咁多課

由出道showcon 開始冇save 過圖，要save 返幾多

每場fs慢慢save

我淨係PO過黎就算
經歷過少時時期狂SAVE之後真係冇心力再搞
而家見靚先會SAVE低,下下都SAVE好攞命

權f唔露齒好仙

今日返工踩緊第9日

係，以後嘅戲冇得見佢

我都好想撚奶粉個下巴仔

avenger 4應該係最後一套露面

究竟呢一團有冇人畫畫係靚

傲嬌

我覺得個髪型非常神似

多謝佢創造噉多角色

幾時到讌跳最前

大家應該都睇過？

遠睇好靚，近睇好似成身配搭完全唔Match

Shin最記得佢pick me評價跳唱都好勁

睇過
睇下個團名 As 1

佢嘅能力real唔差

當年睇都幾新奇
香港團可以去韓國打歌

霞佬請注視面前的我

加個hi就有美好嘅01 line

一開始分就係Class A既能力

淨係save櫻花奈子已經

得世界珠一個係跌

潛力圖

當面癱遇上無趣

Sad
sae都贏佢

大部分都上過pd

Btw
sunny巴出極都仲有

去人屋企去上癮

呢一張睇幾次都覺得好正

玩到咁大

我淨係見到兩隻鴨

我都係,以前最癡線嘅時候日日返屋企就係收圖,收少1日好似就miss咗啲野咁
所以而家淨係save啲有潛質做手機wallpaper嘅圖

其實而家追呢個post都有少少以前收圖嘅感覺

📈 [INFO] - 181113

IZ*ONE is confirmed to attend 2018 MAMA PREMIER in KOREA. The Best New Artist Award will be given out at this event

🔗

-
#MAMAVOTE #izone

自拍repo[愛你]
Q:奈子一天會拍幾張自拍?
A:最近太忙沒拍以前會拍很多(本人說法:非常非常多)然後發手機博
Q：每次選菜單的成員是誰(想吃的東西很多的成員)
A：全都是

櫻花就快多過指原

係 姣佬請注視面前的我

希望保護愛護這樣的小奈子人越來越多[米奇比心]
這是來自一位奈子one pick的韓飯repo
博主看到奈子精神出走所以沒有留下對話後記[便利貼翻譯]
最能給親愛的精靈奈子打氣的話是哪句?
全是想和奈子說的話還有奈子是臉蛋天才喔
1.永遠和奈子在一起
2.會一直愛著奈子的
3.謝謝我愛你
4.無論什麼時候看到你都能感到幸福
5.其他奈子選了4

果然隊長都係食物鏈底層

泡飯已經癡撚咗線

美食Repo一枚【霧】
飯:奈子你好~
奈:你~好~ (看著便利貼)噢!有這個呢!
飯:哦是什麼?
奈: (奈子很用心說明但我聽不懂T_T)
飯: (裝聽懂)啊~好像很好呢
奈:去過日本了嗎?
飯: (準備好的日語)這個夏天去了兩次福岡!
奈:啊真的嗎?福岡!吃了一蘭拉麵了嗎?
飯:是的吃了一蘭拉麵好好吃內臟鍋也好好吃
奈:噢噢噢是的是的去福岡的話ホルモン!天神ホルモン(鐵板燒)!好吃!
飯:哈哈那個也吃！
奈:啊!
飯:好吃的都全吃了福岡最高
奈:是的福岡很好
飯:我也去了hkt劇場!那裡看到了奈子和咲良的照片
奈:啊!真的嗎?謝謝你~ (被推)
奈:啊~下次再見~ (high five)
飯:一定會再來的

中飯repo一枚[好喜歡]不自信的前進，是她重要珍貴的一部分吧[悲傷]
Q:奈子目前對自己最滿意的是？
A.甜蜜嗓音
B.可愛and元氣（只圈了元氣）
C.學舞蹈很快
D.韓語天才
E.以上全部
這位奈媽讓代購小姐姐帶話，讓她好好吃飯，告訴她有很多中國fan，一定會去見她的✨

元英先係最高

好多日本idol成日都無自信

2018 MAMA PREMIERE in KOREA Lineup

Wanna One
HAON
Hyeongseob&Euiwoong
Kim Dong Han
Stray Kids
THE BOYZ
VINXEN
fromis_9
(G)I-DLE
IZ*ONE
LOONA
NATURE

Dean Ting: China
HIRAGANA KEYAKIZAKA46: Japan
Marion Jola: Indonesia
Orange: Vietnam
The Toys: Thailand

新人獎黎齊 點分
btw 46

派假名過去拎個豬肉獎?

HI醬同APEACH真係好似

cls

今日行程
11/13 二 17：30 LIVE [MTV] The Show 出道舞台

又有排名

係又有1位

係咪要預一位先

IZONE CHU 團綜ep01 日本line cut

1位

又有得睇__驚訝樣

元英個頭

呢個一位最易拿到?

邊個有資格做裁判

左下乜水 新人？

係 ，最冇說服力既一位

你愛人黎

Nako細圖好似中西

D髮型同個妝想點

咩意思先

我見貼吧d人話排名比人超越左？邊度睇？

你係咪左右不分 驗腦

不過人地話投票wfc

prevote完左睇唔到了
dl starpass apps直播有得再投

Starpass係咪全部都睇到?

得prevote

想問下點賺vote ticket

好似連88蛋都多過ione

瑩光粉唇彩唔啱櫻

死lin

[#2018MAMA] Line-up Artist Announcement
#HIRAGANAKEYAKIZAKA46 in <2018 MAMA PREMIERE in KOREA>
Please look forward to a wonderful performance at <2018 MAMA PREMIERE in KOREA>

Pre-vote 無咩用
Ione 音源同銷量贏88dan好又多

依個係咩玩法
如果比嘅係漢字
但係叫假名去攞成件事好撚尷

睇廣告/做mission

假名唔識人

我試過 佢唔比我做
係咪要轉韓國時區

無試

好似達哥

係喎 殘巴係戰地記者

我都係投左一次之後話我冇票再投

退坑前睇過幾集假名團綜
1期
2期小松(？)渡辺好似人氣最高？
整體二期都好似人氣唔錯
記得握手會好似好多都完切

屌真唔真呀 平假46過去？

我登記完有銀幣 換到10張券 投完就無哂lu

屌唔係真係pd46掛
派邊個出姐

刪左

平手囉，dance position

應該唔會屎忽痕到攞46出嚟玩掛
你話漢字都有機嘅
假名就

點解會係平假，諗唔明

順便宣怖idol school46

假名知名度真係識你老鼠wo
唔係睇開甚至連欅係分開漢字假名都唔知啦

投完送個堆就算數

漢字 同 假名 係人名

上咗神台仲同你哋玩？
不過真係諗唔出仲有咩人係派到出去
連今泉都畢咗業
仲有咩人唱得姐
小林都唔算好穩定
假名齊藤
舞又唔知邊個攞得出手
鈴本？
定係派大渡辺賣癈

漢字 = 欅坂

平假 = ひらがな欅坂

平手贏哂啦，輕鬆

【181110 新村現代百貨店U-PLEX簽售會】

字條內容：

好像不會經常看到惠元哭的模樣，對惠元而言最傷心的事是？

1.正要吃的零食（夜宵）被誰搶走了的時候✔️
2.看得正酣的動漫（漫畫）被誰搶走了的時候
3.美波不回復（聯絡）她的時候✔️
4.其他

惠元一看到字條就選了一號，看到三號就馬上撅著嘴（姜不樂）

欅坂有分漢字坂同平假名坂
一團係真係用欅坂46個名活動
另一個係得平假名
話就平行
我仲睇緊嘅時候就盲嘅都睇得出平假係一人團嚟
雖然漢字都係

大帝係廢到一個點,日文都唔講多隻
去到韓國仲死,唔好玩啦
欅個style比起48系更加唔岩玩選秀

平假果個過咗漢字

想跟哪位成員成為姐妹
姜惠元答宮脇咲良，張元英

僕は嫌だ

NERU後尾過埋去漢字啦
佢本寫真而家印完再印
欅坂白石

裴老師：很有star性

最喜歡被姜惠元skinship的成員？
宮脇咲良 權恩菲 張元英 曺柔理

我知
嗰時仲屌做乜鳩
佢明明係冇去最後審查
但係最尾都係可以咁直入漢字

我post蛙蛙都負我皮

問姜惠元女士喜歡的順序
第一：和宮脇咲良女士一起嬉戲玩耍
並列第一：吃好吃的
第二：看動漫

美哥

琴晚睇返少少pd 發現美波最後一名入到第一輪 影到清純喊得好勁 幾行淚水

果陣有個member俾人爆揸波嘛

見長濱日文字又幾好咪搵返佢

唔知點解好唔中意佢
唔知做乜柒可以咁樣由假名過檔漢字
屌咁之後想塞咩人都咁咪得囉

長濱日文字

咁mama韓場咪有機會有大小姐

yes sony大撚哂

依個都係叫可接受理由
反正唔係經最終審查出嘅就係後門入

指名

空降呢D野唔係第一次啦
隔離乃團秋元真夏咪又係咁,而家撈得幾好

所以好撚憎欅字21劃團愛銷售

咁肥秋系一向有先例嘅

akb開頭麻里子都係咁樣入隊

係咪根正苗紅唔太重要

撚有21個咩，得返17個咋

屌但係佢係pass咗之後先停止活動
長濱係第二輪唔pass之後後門喎

彩燕

完全唔識46
其實46會唔會比48仲唔襟鬧?
裴老師應該唔受賣廢同再次DIU到飛起

佢冇唔pass㗎嚴格上嚟講，佢冇出場咋嘛
唔可以話佢fail入唔到

46 睇人啦有d好撚廢有d好撚chur

佢都可以話係因為打工嗰到人氣高先吸入akb
但係長濱係sony之後approach佢比佢後門入
任何人氣例子都冇

講真,唔明點解NERU會唔合格
要樣有樣,要波有波仲要有返咁上下學識

空降都冇得你理
46嘅話sony想點咪點囉

我喺佢仲21團愛嘅時候退咗

所以作為過唔到最終審查咪叫佢做住研究生先，1 st single都冇得出場，叫和咗數

俾老母坐飛格捉走咗嘛，都冇fail

見46d歌好快跳得好chur

偶像從來係唔公平

油b都入到izone啦
見慣哂啦

green先chur

purple hea

so？又有幾多人係最後先入唔到？
佢冇去就已經代表係放棄

叫返綠團算

1st single就有solo嘅研究生

yes最緊要有後台

Sony之女
個名勁好多

佢係俾人捉走又唔係實力唔夠而fail

韓國本身就有隊as one唔可以撞名

老細要捧佢都冇計

仲要係1st single前排同佢洗腳

真心？
唱歌跳舞佢邊個得
如果你覺得有樣有波就得

鬼叫班正式成員唔爭氣

依家禾日文字就係綠團白石

唔滿意嘅寫真集賣過我再講

偶像團講實力

望住pd48 講多次啦

寫真賣得好又吹佢唔漲

1st single喎你做乜鳩

就緊結果論嚟講呀

依家禾日文字就係勁

例子: 櫻 清純

最緊要靚

知啦又係star性啊嗎
以後有star性咪得囉
洗撚要實力咩
唱歌電音唔緊要
跳舞慢n拍都唔緊要
有樣有波就可以之後因為有人自爆後門揾返佢

我講緊1st single啊屌
嗰場出道con睇撚到o曬嘴
後門研究生有1st single 1排member洗腳solo

chanel 嗰套係咪已經係主打服裝

無都唔緊要
最緊要有後台

想狗衝

咁佢又唔係完全冇嘅

呢個仲抵屌
但要等佢update

Jennie?

是鳩旦
已經 佢
反正研究生都可以啱啱出道就喺正規團到有solo同正規一排member洗腳就冇明過嘅

禾柔理

你又啱

我要食雪糕

🐸碟存貨仲多過油 sad

等佢update先

又一個有後台嘅人

現時既日本IDOL 唔好用韓國既睇法去睇
完全唔同體制 你地玩既可能係實力既一面
日本賣既係育成系同親和力
佢地就係想搵冇實力 冇實力先有明顯進步 先有真係育成系既感覺
得罪講句 愈素人 班人愈鐘意

其實係pd個時我就覺得佢幾正 不過成日整埋d衰表情

話說之前南南巴咪話去韓國 去咗味

fs 都睇埋了

依家市價邊張個啲卡最平 ？如果蛙平我叫我fd幫我買先

之前無追po 佢又無po相／updates?

有無

條友懶到打幾行就算
你等下

我等個report就黎等到過佛誕

求其寫兩句

又就推爆1個post

自己親眼睇到蛙蛙楚楚可憐個樣就潛左水

如果我有生之年可以俾佢咁望住

入fs喇

上呀上呀
fsfsfs

fs fs fs fs fs fs

去fs前玩返相機先

唔識韓文 定係唔識都可以去

買定大炮入fs

唔識都可以去嘅
你上網背幾句 實用韓文
跟住 準備多啲紙仔 比佢地圈

親眼睇完既可唔可講下邊個最靚

背定韓文?
簡單對話
如果用英文嘅話
佢地會用極水皮英文答返你

9up

佢講咗乜 定話遲啲出report先講

佢頭幾頁出左音放repo

大炮好撚重又麻煩
我自用買返d輕便少少又影到咁上下質素就ok

佢實話係蛙嘅
之後咪櫻囉

最靚唔知
11個都靚
最大我就知

知唔知點解係欅唔係櫸？

因為手

IZ*ONE將在11/14放送的KBS Cool FM Radio「文熙俊的MusicShow」中擔任嘉賓

呢d係咪會錄埋影片嗰啲黎？

我蛙真係好可愛

塊面係咪脹咗

係咪話訓得1個鐘

可視電台 直播的

個個都脹左 睇膠真d fan cam都覺得佢肥左
好似咁多個得清純冇肥到？

要打歌真係好甘

可能佢地唔係肥係水腫
訓唔夠會水腫

清純都脹左
不過聽過係病脹 唔係食肥左

佢唔知係咪即日來回, 尋晚好似話趕緊去機場

bp真係吹到好大 好似支共咁 自吹自擂 自稱爆紅又點點點

assist

1001

上電台一定唱歌啦,大主唱

推